我覺得似共產黨二萬五千里走佬

長期涯打,但希望有光明

共你老母 鄧寇克大撤退呀